［年經］張敬軒 你心目中嘅top3廣東歌

1.塵埃落定
2.怎麼可
3.百年樹木
春秋 笑忘書 酷愛大家都識 有冇其他歌巴絲係鍾意嘅？
Btw仲有餘震都好好聽 但冇位俾佢 佢

1 餘震
2 櫻花樹下
3 缺

餘震
櫻花樹下
笑忘書

我的天
遙吻
襯

好難揀top3首首都咁鍾意

春秋
百年樹木
我的天

井
靈魂相認
遙吻

不吐不快都好正

輕輕一推 俾大家知道軒軒啲好歌

怎麼可
不吐不快
塵埃落定

春秋
襯
塵埃落定

春秋
騷靈情歌
追風箏的孩子

餘震
騷靈情歌
春秋

下次愛你
笑忘書
無能為力

下次愛你
井
春秋
好難揀top3首呀

春秋
缺
騷靈情歌

披星戴月
襯
井

酩酊天使
追風爭的孩子
櫻花樹下

塵埃落定
下次愛你
井

佢首下次愛你真係正到仆街
降兩度既 我本人
加埋談育嬰既 青春常駐就次次都眼濕濕

披星戴月
塵埃落定
春秋

只是太愛你
2014演唱會版酷愛
春秋

追風箏的孩子
我和秋天有個約會
春秋

井
遙吻
追風箏的孩子

孤單公園
怎麼可
不吐不快

不吐不快
缺
靈魂相認

私心：詩郵寄 / 狼狐

1. Hurt so bad
2. 不同班同學
3. 絕（第一次翻唱）

一樣

無能為力
不吐不快
hurt so bad

餘震
只是太愛你
春秋

春秋
追風箏的孩子
遙吻

1.春秋
2.天才兒童1985
3.百年樹木

日日聽都吾會厭

不吐不快
襯
攝氏零度

不吐不快
預言書
天才兒童1985

好多都好鐘意
好難揀

不同班同學
塵埃落定
遙吻

1.春秋
2.塵埃落定
3.不吐不快
3.5追風箏的孩子

輕輕一推

真係好難揀得落手

係如果要揀就
1. 餘震 ( 2006年暑假第一次聽, 自始認識張敬軒)
2. 騷靈情歌 (個melody 太好聽, 同埋好獨特, 最中意聽拉闊同港樂版)
2. YES & NO (我09 年秋天到聽呢隻歌派台, 覺得佢係全世界最好聽GE 歌 (O個陣仲係中三見識少), 同埋張敬軒第一隻歌有"海豚音" 所以勁中意)

1.風起了
2.缺
3.只是太愛你

好鍾意佢用鋼琴聲做intro嘅作品

yes and no唔算海豚音啦
最高都係G5

春秋
不吐不快
遙吻
追風箏的孩子
只是太愛你

五首求其揀三首

感情用事
男孩最痛
夜宴

三首好少

下次愛你
塵埃落定
春秋

春秋
隱形人
遙吻

Same

我的天
披星戴月
追風箏的孩子

推

可能係唯一少人負評嘅廣告

春秋
襯
不吐不快

遙吻
春秋
酩酊天使

1.缺
2.塵埃落定
3.春秋

廣東歌喎做咩咁多只是太愛你

睇完今年紅館

井

春秋

塵埃落定

1 風起了
2 緋荔榭少年
3 遙吻

屌睇漏咗要廣東歌
咁第三個就 靈魂相認 補上
同樣都都係鋼琴intro

竟然冇人講酷愛

1.櫻花樹下
2. 酷愛
3. 春秋

1.酷愛
2.餘震
3.我的天
中學真係日日聽 回憶番晒黎

春秋
不吐不快
井

缺
怎麼可
不吐不快

不吐不快
塵埃落定
櫻花樹下

不吐不快
百年樹木
春秋

不吐不快
過客別墅
笑忘書

追風箏的孩子一定要有

春秋
下次愛你
騷靈情歌

春秋
不吐不快
披星戴月

春秋
下次愛你
追風箏的孩子

春秋呢垃圾

1襯
2春秋
3塵埃落定
4不吐不快
5追風箏的孩子
最少揀5首 排名不分先後

追風箏的孩子
春秋
不吐不快

井
襯
不吐不快

春秋
風起了
追風箏的孩子

披星戴月
我的天
緋荔榭•少年

春秋
餘震
披星戴月

1.塵埃落定
2.石徑
3.追風箏的孩子

春秋
春秋
春秋

酷愛
ps i love you
yes&no
櫻花樹下

塵埃落定
遙問
不吐不快
不分先後
btw得3首點揀啊

ANNA

不吐不快
酩酊天使
春秋
襯

笑忘書
騷靈情歌
百年機木

春秋
不吐不快
百年樹本
top10都有排簡仲話top3

相對論 feat. 林子祥
茶想曲
羅賓

收皮啦毒撚

笑忘書
我的天
餘震

留低鎖匙
不吐不快
春秋

陰公 我揀嗰3首完全冇人揀

表舅母

井
襯
靈魂相認

1. 襯
2. 塵埃落定
3. 追風箏的孩子

無能為力
緋荔榭少年
過雲雨

酩酊天使
春秋
襯

軒仔又mon post

不吐不快
追風箏的孩子
春秋

騷靈情歌
櫻花樹下
迷失表參道

餘震
笑忘書
靈魂相認

1.酷愛
2. 天才兒童1985
3笑忘畫

1.塵埃落定
2.酩酊天使
3.感情用事

1.MyWay
2.缺
3.酷愛

斷點+無能為力
騷靈情歌
春秋

餘震
我的天
笑忘書

老了十歲
失戀有獎
狐

笑忘書
追風箏的孩子
遇見神

男孩最痛
追風箏的孩子
靈魂相認

雪花抄

1.風起了
2.靈魂相認
3.缺

風起了真係成首歌好靚 不過身邊啲fd都冇咩聽過咁

1.遙吻
2.下次愛你
3.我的天

遙吻真心聽到入心入肺 啲歌詞真係好中

餘震
追風箏的孩子
只是太愛你

塵埃落定
追風箏的孩子
春秋

春秋
酩酊天使
百年樹木

春秋
櫻花樹下
不吐不快

老了十歲
無名指的光環
遙吻

春秋
靈魂相認
披星戴月

追風箏的孩子
遙吻
靈魂相認

原本想揀my way但呢首我鍾意普通話version多啲

怎麼可
塵埃落定
追風箏的孩子

春秋
襯
騷靈情歌

追風箏的孩子
笑忘書
騷靈情歌

Push

百年樹木
風起了
無名指的光環

我的天
餘震
Hurt So Bad